坐左係公園度吹風 你問我答

有無雨

做乜咁頹阿

相認

屋企廚房有幾大？

無

比馬會屠

好撚涷喎

我都係喎 你係邊個公園

就走 唔好認

廚房咁大

做返小朋友幾好，唔洗咁多野煩

d風幾舒服

你寂寞嗎？

九龍灣?

我都唔知咩公園

附近

空虛 寂寞 凍

走了 此po已完

信我 all in 頭場拉素波膽1:4

淘大 IP都唔洗check

輔警總部隔離 羅陳楚思中學對面

冇本了